今晚見到個ex拖住新仔了

過左2 年了
其實本來重抱住一點點希望 呢家冇晒其實覺得一身輕晒
見到佢幸福 咁就好了
希望今晚訓得著

希望樓主都訓到啦

你都可以搵個新仔

快啲move on
否則損失嘅只有自己

其實仲一直有聯絡下 係咪應該停了

痴左線咩

你今年幾大?

咪傻啦
d臭雞港女好撚cheap架
二個月前未分手已經拖緊
係你條柒頭綠到落腳趾尾都唔知
柒撚矇矇咁以為仲有機咋

啪啪啪～ 啊！！！！啊！！
啊～～啪啪～～ 啊！好入啊！！

Yes
經書向前翻 薪火向上燒

分左手兩年喎 有新仔又有咩問題

如果真係二年先有都冇咩問題
但你又點肯定比樓主見到既係佢地分手之後既第一個而唔係四五六七個？

27 啦

有冇檢討過 點解你兩年都搵唔到新仔 ?

唉 幾多個都唔重要啦 佢開開心心咪幾好 佢都放左好多青春係我到 主要都係我俾唔到幸福佢

無 我都唔肯定架
既然大家都唔肯定 理性討論咪算
何必第一句就臭雞 港女 cheap精

黎緊諗住積極揾下先 可能個人太樣衰

我以前都以為呢個世界好美好
不過呢幾年黎見識過之後先知原來係我太天真

move on緊架啦 但唔容易

見到佢幸福 咁就好 咪撚笑死人啦 世上最大既大話之一

唔得既咩